吊那星, 今季柒到甩轆既垃圾軌排名原來仲高過獌連....

嬲到訓唔著...

樓主利狗

真係佛都有火...

JM9